北區區議會主席羅庭德：相信民主黨定必不會高高掛起，輕輕放下

羅庭德Facebook：

「捍衛議會尊嚴 義不容辭

明天(3月17日) 早上9時半是《北區保安事務委員會》第2次會議，有傳警方將不會出席是次會議。若警方明天真的不派代表出席會議，行為完全是有心矮化議會，違反區議會慣例！本席希望該委員會主席– Kwok Long Fung 郭㙟豐 (民主黨天平西議員)率領各委員一同前往上水警署當面訓斥警方，以捍衛議會尊嚴！

中華人民共和國尚且不敢直接承認自身為獨裁政權，整色整水甚麼政協人大云云，都是為了可宣稱中共乃獲得民意授權的合法政府。我輩是經歷真正民主洗禮的代議士，絕不會自甘墮落視自身為整色整水的政治花瓶。行政機關玩忽職守，意圖迴避議會監督，即迴避民意監察，此乃自毀政權正當性，破壞法治之行徑！香港永無寧日，責任不在我方。

第一次區議會大會中，民主黨 The Democratic Party提出成立保安事務委員會，並競逐委員會主席之位，必定是出於對北區治安的關注，希望嚴厲監察警方執法。民主黨在北區有雙料議員 林卓廷 LAM CHEUK TING，也是反極權運動最大政黨，與中共搏鬥三十載，站在抗爭最前線，受港人愛戴與支持。對於警方囂張跋扈，矮化議會，漠視民意之舉，相信民主黨定必不會高高舉起，輕輕放下。明天警方不來開會，保安事務委員會郭主席一聲令下，我輩和聲援的市民定當追隨郭主席一同前往警署責訓警方，赴湯蹈火，義不容辭！

［會議議程］

［討論文件］

#唔割
#垃圾軍政府
#落地獄」

===========================
監生夾泛民攞咗議席之後做嘢嘅範文

熱普城永不原諒ga

熱狗係本土派/類本土派嘅黃碧雲同尹兆堅
會慢慢被淘汰
所以佢哋點睇根本唔重要

btw而家得返熱城咋
加埋都唔知有無一萬個支持者
不足掛齒